有時諗，如果而家去，最唔捨得係女團，而唔係屋企人，是否悲哀

鍾意hotcha
鍾意super girls
中學大學捧到依家
真係好正
好令人感動
一齊返
六月睇佢地
個晚算係我今年
最開心一日
有時佢地單飛live show
都會去睇
今年終於破處
叫做圓左心願
但仍然未溝過女
不過算啦
如果而家去
其實真係冇咩放唔低
生無可戀
唯一唔捨得追星
好想睇佢地睇到老
雖則自己未必有咁長命
始終出去玩過幾次
唔知會點
好想老左
佢地黎我間老人院
係我臨終彌留時
捉住我手
唱返幾嘴
一路聽佢地唱
一路迷迷糊糊訓着
終於明d人
病到瘟瘟燉燉
冇野求
只求
偶像親筆手寫信
打氣video
甚至入院探病
係咪over左
不過都係個句
未必咁長命
人生生存落去
得兩個原因
一出於責任
養老豆老母
二出於唔捨得
追星
好似d動漫撚
唔死住係為左睇新番
我就為左睇show
睇勁歌
睇娛樂版
上藝人fb ig
聽歌
loop幾千柒百次
hotcha super girls 許美靜
真係唔厭
每次睇show
都有種安全感
可能因為
由細到大缺乏安全感
但唔會太close痴埋偶像
始終
明星還明星
我地呢d平民
遠睇就算
真係高攀唔起
有d人鍾意集郵
我就做唔到
其實肯落區落商場做show
已經係種恩賜
我呢d人
微不足道
見好多fans
身光頸靚
佢地有資格做fans
我匿埋一二角睇你地就夠
今生今世
認識你地音樂
係我好彩
係我有緣
如果唔係此時此刻此地
出現係呢道時空
可能已經錯過
匆匆一生
我唔求咩
求左亦得唔到
亦冇資格求
為左追星
甚至唔打長工
炒散方便去event
因為值得
因為只有呢樣野
令我覺得
聽朝早想擘得大對眼
人生真係冇價值
唔好同我講咩正能量
咩加油咩俾心機
我唔信
囉
唔係追求d咩
係唔想失去d咩

...真係完全唔知可以俾咩反應你

去到老人院大家都係阿公阿婆